5-7萬有咩選擇，請出招

上28car禁5-7萬唔識？

買部fit都仲可以既

ae110

點出，呢個不直街上大部份車型都買到
係唔知咩年份同狀況者

想問意見都比多d詳情呀

FIT

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia
9. Trivago
10.
11. 幸福傷風素
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥
47. ILLUMA奶粉

睇緊fa1，z12同Corolla 161